睇黨鐵唔順眼

無知一問，平時港鐵壞車都會被罰錢，依家郁下就關站/停駛，都唔係服務香港市民，仲衰過壞車，除咗罷搭其實有冇嘢可以制裁到佢？

請全民無·限·期罷工罷課，救自己、救義士！迫政府讓步！

今日政府宣布，香港各區發生暴動！亦即係話，今日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協，答應五大訴求為止！

仲諗罰錢？罰錢係政府罰㗎喎

咁有冇其他方法可以搞到佢？入稟告9佢？起碼可以制衡下佢，無得話停就停。大家brain storm下。